#. extracted from ./mobile.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-05 11:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"

#. The strings below are specific to the Mobile page located at http://www.mozilla.org/mobile/
#: mobile.lang:3
msgid "Get Firefox for Android"
msgstr "取得 Android 版本的 Firefox"

#: mobile.lang:6
msgid "Download for <span>Android</span>"
msgstr "下載 <span>Android</span> 版本"

#: mobile.lang:10
msgid "Free from the Android Market"
msgstr "Android Market 免費下載"

#: mobile.lang:13
msgid "Or visit <a %s>Firefox.com/m</a> on your phone."
msgstr "或用您的手機開啟 <a %s>Firefox.com/m</a>。"

#: mobile.lang:16
msgid "Supported Devices"
msgstr "支援裝置"

#: mobile.lang:19
msgid "Get it from iTunes - FREE"
msgstr "自 iTunes 下載 - 免費"

#: mobile.lang:22
msgid "Firefox Home for <span>iPhone</span>"
msgstr "<span>iPhone</span> 的 Firefox Home"

#: mobile.lang:25
msgid "Access your Firefox history, bookmarks and open tabs on your iPhone."
msgstr "在您的 iPhone 上存取您的 Firefox 歷史紀錄、書籤，以及您開啟的分頁。"

#: mobile.lang:28
msgid "Download Firefox to <span>Your Mobile</span>"
msgstr "下載 Firefox 到 <span>您的行動裝置</span>"

#: mobile.lang:32
msgid "Want to test the latest features?"
msgstr "想要測試最新功能嗎？"

#: mobile.lang:35
msgid "Get Firefox Home for iPhone"
msgstr "下載 iPhone 的 Firefox Home"

#: mobile.lang:38
msgid "Download Beta for Android"
msgstr "下載 Android 的 Beta 測試版"

#: mobile.lang:41
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: mobile.lang:44
msgid "for"
msgstr "供下列作業系統使用的版本:"

#: mobile.lang:47
msgid "Free from iTunes"
msgstr "於 iTunes 免費下載"

#: mobile.lang:50
msgid ""
"You’ll get to experience cutting-edge features and provide feedback to help "
"refine and polish what will be in the final release."
msgstr ""
"您將可以體驗最新的功能，並提供意見回饋以幫助我們變得更好，並琢磨出最終發行版"
"本。"

#: mobile.lang:53
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: mobile.lang:56
msgid ""
"You can install the mobile version of Firefox to our desktop computer in "
"order to test, provide feedback, and build add-ons."
msgstr ""
"您可以安裝 Firefox 行動版到普通電腦上以進行測試、提供意見回饋，或打造附加元"
"件。"

#: mobile.lang:59
msgid "Connect With Firefox for Mobile:"
msgstr "連接 Firefox 行動版:"

#: mobile.lang:62
msgid "Monthly newsletter"
msgstr "每月電子報"

#: mobile.lang:65
msgid "Follow us"
msgstr "追蹤我們"

#: mobile.lang:68
msgid "Become a fan"
msgstr "成為粉絲"

#: mobile.lang:72
msgid ""
"Firefox is full of innovations that let you type less, browse more and get "
"to the Web quickly and easily."
msgstr ""
"Firefox 有滿滿的創新設計，讓您輸入更少、瀏覽更多，更快更簡單就能到達您想去的"
"網站。"

#: mobile.lang:76
msgid "Freedom from typing"
msgstr "自由輸入"

#: mobile.lang:80
msgid ""
"The Awesome Screen learns your favorite sites so you can browse with little "
"or no typing."
msgstr ""
"智慧畫面 (Awesome Screen) 知道您最愛的網站有哪些，所以只要輸入一點點網址，甚"
"至不用輸入就可以開始瀏覽。"

#: mobile.lang:84
msgid "Best of both worlds"
msgstr "不論大小的最佳選擇"

#: mobile.lang:87
msgid ""
"Firefox for Android is now redesigned and optimized for the way you browse "
"on phones and tablets."
msgstr ""
"我們已經重新設計 Android 版本的 Firefox，並且已經為手機與平板裝置上的不同瀏覽"
"方式做過最佳化。"

#: mobile.lang:90
msgid "Browse quick and easy"
msgstr "更快更簡單地瀏覽"

#: mobile.lang:93
msgid ""
"Features like Sync, tabbed browsing and one-touch bookmarking mean "
"everything you want is close at hand."
msgstr ""
"一些像是同步、分頁瀏覽，以及一觸即可加入書籤的功能讓您隨手就能完成想做的事。"

#: mobile.lang:96
msgid "<a %s>Need help?</a> Visit our Firefox for Android Support site."
msgstr "<a %s>需要幫忙嗎？</a> 請蒞臨 Android 版 Firefox 的技術支援網站。"

#: mobile.lang:99
msgid "Download and test the build that’s right for you."
msgstr "測試版也很適合您，於此下載。"

#: mobile.lang:102
msgid "See all our channels for mobile »"
msgstr "看看所有的發行版本 »"

#. Google Play is the new name of the Android Market
#: mobile.lang:107
msgid "Free from the Google Play Store"
msgstr "自 Google Play 商店免費下載"
